# "$Id: webadmin.header,v 1.1.1.1 2006/11/29 17:06:59 lizhijie Exp $"
# 
#   Message catalog template for the Common UNIX Printing System (CUPS).
#   li Zhijie, Sonix Technology,Chengdu
#         WWW: http://www.sonix.com.tw
# #, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: SnxWebAdmin-1.2\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2008-07-21 15:40+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: modules/network/route/net_routes.h:16
msgid "Network Route Configuration"
msgstr "網路路由配置"

#: modules/wizard/wizard.h:30
msgid "Install Wizard"
msgstr "安裝嚮導"

#: modules/wizard/wizard.h:31
msgid "Prepare"
msgstr "準備"

#: modules/wizard/wizard.h:32
msgid "Hardware Check"
msgstr "硬體檢測"

#: modules/wizard/wizard.h:33
msgid "Disk Partition"
msgstr "磁片分區"

#: modules/wizard/wizard.h:34
msgid "Disk Format"
msgstr "磁片格式"

#: modules/wizard/wizard.h:35
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: include/cgiLib.h:270
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#: include/cgiLib.h:271 lib/process/cgi_upload_file.c:443
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: include/cgiLib.h:272
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: include/cgiLib.h:273
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: include/cgiLib.h:274
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: include/cgiLib.h:275
msgid "Activate"
msgstr "啟動"

#: include/cgiLib.h:276
msgid "Deactivate"
msgstr "無效"

#: include/cgiLib.h:277
msgid "Modify"
msgstr "修改"

#: include/cgiLib.h:278
msgid "Default"
msgstr "默認"

#: include/cgiLib.h:279
msgid "Reset"
msgstr "復位"

#: include/cgiLib.h:280
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: include/cgiLib.h:281
msgid "Management"
msgstr "管理"

#: include/cgiLib.h:283
msgid "Stop"
msgstr "停止"

#: include/cgiLib.h:284
msgid "Running"
msgstr "運行"

#: include/cgiLib.h:286
msgid "Note"
msgstr "注意"

#: include/cgiLib.h:287
msgid "Device"
msgstr "設備"

#: include/cgiLib.h:288
msgid "Type"
msgstr "列印"

#: include/cgiLib.h:290
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: include/cgiLib.h:291
msgid "No"
msgstr "否"

#: include/cgiLib.h:292
msgid "YES"
msgstr "是"

#: include/cgiLib.h:293 include/cgiLib.h:424
msgid "NO"
msgstr "否"

#: include/cgiLib.h:294
msgid "On"
msgstr "開啟"

#: include/cgiLib.h:295
msgid "Off"
msgstr "關閉"

#: include/cgiLib.h:296
msgid "Enable"
msgstr "使能"

#: include/cgiLib.h:297
msgid "Disable"
msgstr "使無效"

#: include/cgiLib.h:298
msgid "Begin"
msgstr "開始"

#: include/cgiLib.h:299
msgid "End"
msgstr "結束"

#: include/cgiLib.h:300
msgid "Exit"
msgstr "退出"

#: include/cgiLib.h:301
msgid "Play"
msgstr "播放"

#: include/cgiLib.h:302
msgid "Record"
msgstr "記錄"

#: include/cgiLib.h:303
msgid "Thanks"
msgstr "謝謝"

#: include/cgiLib.h:305
msgid "Restore Default"
msgstr "默認備份恢復"

#: include/cgiLib.h:307
msgid "Name"
msgstr "姓名"

#: include/cgiLib.h:308
msgid "System User"
msgstr "系統用戶"

#: include/cgiLib.h:309
msgid "User Name"
msgstr "用戶姓名"

#: include/cgiLib.h:310
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: include/cgiLib.h:312
msgid "Next"
msgstr "下一步"

#: include/cgiLib.h:313
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: include/cgiLib.h:314
msgid "All"
msgstr "全部"

#: include/cgiLib.h:315
msgid "Index"
msgstr "目錄"

#: include/cgiLib.h:317
msgid "DHCP Configuration"
msgstr "DHCP配置"

#: include/cgiLib.h:319
msgid "LAN Configuration"
msgstr "LAN 配置"

#: include/cgiLib.h:320
msgid "Ethernet Configuration"
msgstr "網卡配置"

#: include/cgiLib.h:321
msgid "Protocol"
msgstr "協議"

#: include/cgiLib.h:322
msgid "IP Address"
msgstr "IP地址"

#: include/cgiLib.h:323
msgid "Netmask"
msgstr "子網路遮罩"

#: include/cgiLib.h:324
msgid "Gateway"
msgstr "閘道"

#: include/cgiLib.h:325
msgid "Phone Number"
msgstr "電話"

#: include/cgiLib.h:327
msgid "Network Address"
msgstr "網址"

#: include/cgiLib.h:329
msgid "Partition"
msgstr "分區"

#: include/cgiLib.h:330
msgid "Authority"
msgstr "負責人"

#: include/cgiLib.h:331
msgid "Authentication"
msgstr "授權"

#: include/cgiLib.h:333
msgid "has exist"
msgstr "已經存在"

#: include/cgiLib.h:334
msgid "is not exist"
msgstr "不存在"

#: include/cgiLib.h:335
msgid "Some Errors in your releases"
msgstr "版本錯誤"

#: include/cgiLib.h:336
msgid "Please Waiting....."
msgstr "請等待"

#: include/cgiLib.h:337
msgid "Waiting"
msgstr "等待"

#: include/cgiLib.h:339
msgid "parameter"
msgstr "參數"

#: include/cgiLib.h:341
msgid "ARE YOU SURE"
msgstr "確定"

#: include/cgiLib.h:342
msgid "Sorry"
msgstr "對不起"

#: include/cgiLib.h:343
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: include/cgiLib.h:344
msgid "Failed"
msgstr "失敗"

#: include/cgiLib.h:346
msgid "Reboot"
msgstr "重啟"

#: include/cgiLib.h:347
msgid "Upload"
msgstr "上傳"

#: include/cgiLib.h:348
msgid "are set on this page"
msgstr "在此頁設置"

#: include/cgiLib.h:350
msgid "Save Configuration"
msgstr "保存配置"

#: include/cgiLib.h:352
msgid "SPEED_DIAL"
msgstr "快速撥號"

#: include/cgiLib.h:353
msgid "INTERNAL_DIAL"
msgstr "國內撥號"

#: include/cgiLib.h:354
msgid "NORMAL_DIAL"
msgstr "正常撥號"

#: include/cgiLib.h:355
msgid "LOCAL_DIAL"
msgstr "本地撥號"

#: include/cgiLib.h:356
msgid "CALL_RETURN"
msgstr "回撥"

#: include/cgiLib.h:357
msgid "URL_DIAL"
msgstr "URL撥號"

#: include/cgiLib.h:358
msgid "PSTN_DIAL"
msgstr "PSTN撥號"

#: include/cgiLib.h:359
msgid "DIRECT_DIAL"
msgstr "直接撥號"

#: include/cgiLib.h:362
msgid "WAN Port"
msgstr "WAN埠"

#: include/cgiLib.h:363
msgid "LAN Port"
msgstr "LAN埠"

#: include/cgiLib.h:364
msgid "WIFI Port"
msgstr "WIFI埠"

#: include/cgiLib.h:365
msgid "MESH Port"
msgstr "MESH 埠"

#: include/cgiLib.h:368
msgid "Prev"
msgstr "上一步"

#: include/cgiLib.h:369
msgid "Skip"
msgstr "跳過"

#: include/cgiLib.h:370
msgid "Step"
msgstr "步驟"

#: include/cgiLib.h:372
msgid "Mode"
msgstr "模式"

#: include/cgiLib.h:373
msgid "MAC Address"
msgstr "MAC地址"

#: include/cgiLib.h:374
msgid "Source Address"
msgstr "源地址"

#: include/cgiLib.h:375
msgid "Destination Address"
msgstr "目標位址"

#: include/cgiLib.h:377
msgid "Quick Install"
msgstr "快速安裝"

#: include/cgiLib.h:378
msgid "will be provided in future version"
msgstr "會在將來版本中提供"

#: include/cgiLib.h:380
msgid "Startup when boot"
msgstr "開機自動啟動"

#: include/cgiLib.h:381
msgid "Firewall Middle Configuration"
msgstr "防火牆設置"

#: include/cgiLib.h:382
msgid "No This Operation"
msgstr "無此操作"

#: include/cgiLib.h:383
msgid "Without Configuration File"
msgstr "無配置檔"

#: include/cgiLib.h:385
msgid "DNS Server"
msgstr "DNS伺服器"

#: include/cgiLib.h:386
msgid "First DNS Server"
msgstr "首選DNS"

#: include/cgiLib.h:387
msgid "Second DNS Server"
msgstr "備用DNS"

#: include/cgiLib.h:389
msgid "Partition Info"
msgstr "分區信息"

#: include/cgiLib.h:391
msgid "MESH Device"
msgstr "MESH設備"

#: include/cgiLib.h:392
msgid "Work Mode"
msgstr "工作模式"

#: include/cgiLib.h:393
msgid "Ad Hoc"
msgstr "Ad Hoc"

#: include/cgiLib.h:394
msgid "PHY Mode"
msgstr "PHY模式"

#: include/cgiLib.h:395
msgid "Start AODV"
msgstr "啟動AODV"

#: include/cgiLib.h:396
msgid "ESSID(Extended Service ID)"
msgstr "ESSID"

#: include/cgiLib.h:397
msgid "Nick Name"
msgstr "Nick Name"

#: include/cgiLib.h:398
msgid "Rate"
msgstr "比率"

#: include/cgiLib.h:399
msgid "Channel(Fequency)"
msgstr "通道1（頻率）"

#: include/cgiLib.h:400
msgid "Channel"
msgstr "通道1"

#: include/cgiLib.h:401
msgid "Auto"
msgstr "自動"

#: include/cgiLib.h:403
msgid "Seconds"
msgstr "秒"

#: include/cgiLib.h:404
msgid "ms"
msgstr "毫秒"

#: include/cgiLib.h:405
msgid "SIP URL"
msgstr "SIP網址"

#: include/cgiLib.h:406
msgid "Basic Configuration"
msgstr "基本配置"

#: include/cgiLib.h:408
msgid "FF Server"
msgstr "FF伺服器"

#: include/cgiLib.h:409
msgid "SIP UA Daemon"
msgstr "SIP UA 後臺程式"

#: include/cgiLib.h:410
msgid "PBX MGR Task"
msgstr "PBX MGR任務"

#: include/cgiLib.h:411
msgid "PBX Signal Task"
msgstr "PBX信號任務"

#: include/cgiLib.h:413
msgid "Alert Voice"
msgstr "報警聲音"

#: include/cgiLib.h:415
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: include/cgiLib.h:416
msgid "Start Cylinder"
msgstr "啟動Cylinder"

#: include/cgiLib.h:417
msgid "End Cylinder"
msgstr "結束Cylinder"

#: include/cgiLib.h:418
msgid "Mount Point"
msgstr "掛載"

#: include/cgiLib.h:420
msgid "Chinese"
msgstr "中文"

#: include/cgiLib.h:421
msgid "Japanese"
msgstr "日文"

#: include/cgiLib.h:422
msgid "English"
msgstr "英文"

#: include/cgiLib.h:425
msgid "ALLOW"
msgstr "允許"

#: include/cgiLib.h:426
msgid "DENY"
msgstr "拒絕"

#: include/cgiLib.h:427
msgid "FLUSH"
msgstr "刷新"

#: include/cgiLib.h:428
msgid "DEATTACH"
msgstr "附屬"

#: include/cgiLib.h:430
msgid "Test Result"
msgstr "測試結果"

#: include/cgiLib.h:431
msgid "Daemon"
msgstr "後臺程式"

#: include/cgiLib.h:433
msgid "Log Configuration"
msgstr "日誌配置"

#: include/cgiLib.h:434
msgid "Log File"
msgstr "日誌檔"

#: include/cgiLib.h:435
msgid "Log Level"
msgstr "日誌水準"

#: include/cgiLib.h:436
msgid "Configuration"
msgstr "配置"

#: include/cgiLib.h:437
msgid "Port"
msgstr "埠"

#: include/cgiLib.h:439
msgid "Help has not defined for this"
msgstr "還未提供關於此方面的幫助資訊"

#: include/cgiLib.h:440
msgid "In this page you can config"
msgstr "在此頁能進行配置"

#: include/cgiLib.h:442
msgid "System Time Configuration"
msgstr "系統時間配置"

#: include/cgiLib.h:444
msgid "Current System Time"
msgstr "當前系統時間"

#: include/cgiLib.h:445
msgid "System Internal Error"
msgstr "系統內部錯誤"

#: include/cgiLib.h:446
msgid "Time Zone"
msgstr "時區"

#: include/cgiLib.h:447
msgid "Time Mode"
msgstr "時間模式"

#: include/cgiLib.h:448
msgid "Current"
msgstr "當前"

#: include/cgiLib.h:449
msgid "NTP Server"
msgstr "NTP伺服器"

#: include/cgiLib.h:451
msgid "Server"
msgstr "伺服器"

#: include/cgiLib.h:453
msgid "Local"
msgstr "當地"

#: include/cgiLib.h:454
msgid "Remote"
msgstr "遠程"

#: include/cgiLib.h:461
msgid "DDNS Client"
msgstr "DDNS用戶端"

#: include/cgiLib.h:469
msgid "Select"
msgstr "選擇"

#: include/sipUa.h:27
msgid "SipServer"
msgstr "SIP伺服器"

#: include/sipUa.h:29
msgid "blackList"
msgstr "黑名單"

#: include/sipUa.h:30
msgid "NoDisturbF"
msgstr "NoDisturbF"

#: modules/network/wifi/wifiStations.c:82
msgid "TX Packets"
msgstr "發送包"

#: modules/network/wifi/wifiStations.c:82
msgid "RX Packets"
msgstr "接收包"

#: modules/network/wifi/wifiStations.c:82
msgid "Failed Packets"
msgstr "失敗包"

#: modules/network/wifi/wifiStations.c:110
msgid "Current Associated Stations Information"
msgstr "當前連接位置資訊"

#: modules/network/wifi/wifiInfo.c:23
msgid "PHY"
msgstr "PHY"

#: modules/network/wifi/wifiInfo.c:36
msgid "Channel(Frequency)"
msgstr "通道1（頻率）"

#: modules/network/wifi/wifiInfo.c:38
msgid "Cell"
msgstr "電池"

#: modules/network/wifi/wifiInfo.c:38 lib/wireless/cgi_wireless_mode.c:12
msgid "AP(Access Point)"
msgstr "AP(Access Point)"

#: modules/network/wifi/wifiInfo.c:42
msgid "Bit Rate"
msgstr "串列傳輸速率"

#: modules/network/wifi/wifiInfo.c:46
msgid "TX Power"
msgstr "發送功率"

#: modules/network/wifi/wifiInfo.c:56
msgid "RTS Thrushold"
msgstr "發送請求控制"

#: modules/network/wifi/wifiInfo.c:65
msgid "Fragment Thrushold"
msgstr "片斷控制"

#: modules/network/wifi/wifiInfo.c:75
msgid "Signal level"
msgstr "信號水準"

#: modules/network/wifi/wifiInfo.c:84
msgid "Noise level"
msgstr "雜訊水準"

#: modules/network/wifi/wifiInfo.c:98
msgid "Mode Configuration of WiFi"
msgstr "WiFi模式配置"

#: modules/network/wifi/wifiInfo.c:98
msgid "Basic parameters of WiFi are set here"
msgstr "WiFi基本參數設置"

#: modules/network/wifi/wifiInfo.c:104
msgid "Parameters Info of WiFi"
msgstr "WiFi參數資訊"

#: modules/network/wifi/wifiAodvCtrl.c:31
msgid "AODV Debug"
msgstr "AODV調試"

#: modules/network/wifi/wifiAodvCtrl.c:31
msgid "Click button below, then AODV debug info will be Open/Close"
msgstr "點擊下面按鈕，打開或關閉AODV的調試資訊"

#: modules/network/wifi/wifiAodvCtrl.c:33
msgid "Open AODV Debug"
msgstr "打開AODV調試"

#: modules/network/wifi/wifiAodvCtrl.c:33
msgid "Close AODV Debug"
msgstr "關閉AODV調試"

#: modules/network/wifi/wifiAodvCtrl.c:37
msgid "AODV Route Management"
msgstr "AODV路由管理"

#: modules/network/wifi/wifiAodvCtrl.c:37
msgid "Click button below, then all AODV route will be deleted"
msgstr "點擊下面按鈕，所有的AODV路由將被刪除"

#: modules/network/wifi/wifiAodvCtrl.c:38
msgid "Clear All Route Items"
msgstr "清除所用路由條目"

#: modules/network/wifi/wifiAodvCtrl.c:67
msgid "Wireless AODV Control"
msgstr "無線AODV控制"

#: modules/network/wifi/wifiAodvCtrl.c:67
msgid "Debug AODV or Clear all AODV Routes"
msgstr "調試AODV或清除所有AODV路由"

#: modules/network/wifi/wifiAcl.c:64 modules/network/wifi/wifiAcl.c:136
#: modules/network/wifi/wifiAcl.c:161 modules/network/wifi/wifiAuthen.c:73
#: modules/network/wifi/wifiAuthen.c:89 lib/wireless/cgi_wireless_utils.c:56
#: lib/wireless/cgi_wireless_utils.c:62
msgid "Wireless Operation Failed"
msgstr "無線操作失敗"

#: modules/network/wifi/wifiAcl.c:106
msgid "Has Exist when add"
msgstr "添加時已經存在"

#: modules/network/wifi/wifiAcl.c:118
msgid "Not exist when delete"
msgstr "刪除時已不存在"

#: modules/network/wifi/wifiAcl.c:225 modules/network/wifi/wifiAcl.c:277
msgid "MAC Filter Policy"
msgstr "MAC地址過濾策略"

#: modules/network/wifi/wifiAcl.c:321
msgid "MAC Filter Configuration of WiFi"
msgstr "WIFI的MAC位址過濾配置"

#: modules/network/wifi/wifiAcl.c:343
msgid "ACL Filter is saving"
msgstr "ACL過濾正在保存"

#: modules/network/wifi/wifiAodvInfo.c:24
msgid "Destionation"
msgstr "目的地"

#: modules/network/wifi/wifiAodvInfo.c:24
msgid "Sequence"
msgstr "順序"

#: modules/network/wifi/wifiAodvInfo.c:24
msgid "Hop Count"
msgstr "Hop計數"

#: modules/network/wifi/wifiAodvInfo.c:24
msgid "Next Hop"
msgstr "下一個Hop"

#: modules/network/wifi/wifiAodvInfo.c:24
#: modules/network/route/net_routes.c:37
#: modules/network/route/net_routes.c:160
#: modules/network/route/net_routes.c:308
msgid "Route Type"
msgstr "路由類型"

#: modules/network/wifi/wifiAodvInfo.c:57
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: modules/network/wifi/wifiAodvInfo.c:57
msgid "Link"
msgstr "連接"

#: modules/network/wifi/wifiAodvInfo.c:57
msgid "Valid"
msgstr "有效"

#: modules/network/wifi/wifiAodvInfo.c:57
msgid "Lifetime"
msgstr "壽命"

#: modules/network/wifi/wifiAodvInfo.c:87
#: modules/network/wifi/wifiAodvInfo.c:117
msgid "Second/msecond"
msgstr "秒/毫秒"

#: modules/network/wifi/wifiAodvInfo.c:87
msgid "Retries"
msgstr "重試"

#: modules/network/wifi/wifiAodvInfo.c:117
msgid "Flood ID"
msgstr "溢出IP"

#: modules/network/wifi/wifiAodvInfo.c:181
msgid "Status Information of Wireless AODV"
msgstr "無線AODV的狀態資訊"

#: modules/network/wifi/wifiMain.c:54
msgid "WiFi"
msgstr "WiFi"

#: modules/network/wifi/wifiAuthen.c:9
msgid "OPEN(None,Default)"
msgstr "打開（無，默認）"

#: modules/network/wifi/wifiAuthen.c:10
msgid "SharedKey"
msgstr "共用密匙"

#: modules/network/wifi/wifiAuthen.c:11
msgid "802.1X"
msgstr "802.1X"

#: modules/network/wifi/wifiAuthen.c:12
msgid "AUTO"
msgstr "自動"

#: modules/network/wifi/wifiAuthen.c:13
msgid "WPA(Wireless Protected Access)"
msgstr "WPA"

#: modules/network/wifi/wifiAuthen.c:112
msgid "Authentication Mode"
msgstr "授權模式"

#: modules/network/wifi/wifiAuthen.c:123
msgid "Please input the key:"
msgstr "請輸入密匙"

#: modules/network/wifi/wifiAuthen.c:124
msgid "Shared Key are 5 ASCII Charactors"
msgstr "共用密匙為5個字元"

#: modules/network/wifi/wifiAuthen.c:124
msgid "used in 64 bits Authentication and Cryption Key"
msgstr "用64位的授權密匙"

#: modules/network/wifi/wifiAuthen.c:125
msgid "128 bits Key can be supported in future"
msgstr "將來會支持128位的密匙"

#: modules/network/wifi/wifiAuthen.c:130
msgid "Key"
msgstr "密匙"

#: modules/network/wifi/wifiAuthen.c:144
msgid "Now only Open and Shared Key can be used"
msgstr "現在只能用公開的或者共用的密匙"

#: modules/network/wifi/wifiAuthen.c:144
msgid "More features can be supported in future!"
msgstr "將來會支持更多的特性"

#: modules/network/wifi/wifiAuthen.c:162
msgid "Authentication Configuration of WiFi"
msgstr "WiFi的授權配置"

#: modules/network/wifi/wifiAuthen.c:169
msgid "Authentication Info is saving"
msgstr "授權資訊正在保存"

#: modules/network/route/net_routes.c:47
msgid "Operator"
msgstr "操作者"

#: modules/network/route/net_routes.c:59
#: modules/network/route/net_routes.c:214
#: modules/network/route/net_routes.c:253
msgid "Destination"
msgstr "目的地"

#: modules/network/route/net_routes.c:109
msgid "is invalidate value"
msgstr "是無效的值"

#: modules/network/route/net_routes.c:164
#: modules/network/route/net_routes.c:203
msgid "Network Route"
msgstr "網路路由"

#: modules/network/route/net_routes.c:166
#: modules/network/route/net_routes.c:197
msgid "Host Route"
msgstr "主機路由"

#: modules/network/route/net_routes.c:168
#: modules/network/route/net_routes.c:191
msgid "Default Route"
msgstr "默認路由"

#: modules/network/route/net_routes.c:232
msgid "WAN"
msgstr "WAN"

#: modules/network/route/net_routes.c:253
msgid "Flags"
msgstr "標記"

#: modules/network/route/net_routes.c:253
msgid "Cast"
msgstr "廣播"

#: modules/network/route/net_routes.c:296
msgid "Route Operation Failed"
msgstr "路由功能失敗"

#: modules/network/route/net_routes.c:314
msgid "Add Route"
msgstr "添加路由"

#: modules/network/route/net_routes_update.c:140
msgid "Update Route now"
msgstr "現在更新路由"

#: modules/help/help_cgi.c:31
msgid "Help Failed"
msgstr "幫助資訊失敗"

#: modules/help/help_cgi.c:31
msgid "Some Errors in your releases for HELP function"
msgstr "幫助功能在您的版本中出現錯誤"

#: modules/help/help_cgi.c:48 lib/cgi_pages_lib.c:138
msgid "Help"
msgstr "説明"

#: modules/help/help_cgi.c:54
msgid "No Help information for this menu"
msgstr "此項沒有幫助資訊"

#: modules/help/help_msg.c:18
msgid "With upload function"
msgstr "利用上傳功能"

#: modules/help/help_msg.c:19
msgid "the crupted system can be restored or patched packages"
msgstr "崩潰的系統可以重新載入或打補丁"

#: modules/help/help_msg.c:20
msgid "can be upgrade system"
msgstr "還可以對系統進行升級"

#: modules/help/help_msg.c:25
msgid "All Services in our system are list here"
msgstr "系統所有服務都被列出"

#: modules/help/help_msg.c:30
msgid "System user admin"
msgstr "系統用戶管理"

#: modules/help/help_msg.c:35
msgid "hostname and Domain admin"
msgstr "主機名和功能變數名稱管理"

#: modules/help/help_msg.c:41
msgid "config the WAN IP"
msgstr "配置WAN IP"

#: modules/help/help_msg.c:46
msgid "WAN static IP config"
msgstr "WAN 靜態IP配置"

#: modules/help/help_msg.c:51
msgid "config the PPPOE"
msgstr "PPPOE配置"

#: modules/help/help_msg.c:77
msgid "Update/Restore involved 3 steps"
msgstr "更新/恢復分為三步"

#: modules/help/help_msg.c:78
msgid "Login in our web site with your browser(or contact with us)"
msgstr "登錄我們的網站或與我們聯繫"

#: modules/help/help_msg.c:79
msgid "and get the package you need"
msgstr "找到你需要的檔"

#: modules/help/help_msg.c:80
msgid "Select the menu item of 'Upgrade Software'"
msgstr "選擇“軟體升級”

#: modules/help/help_msg.c:81
msgid "After update, you should reboot system"
msgstr "更新後，請重新啟動系統"

#: modules/help/help_msg.c:87
msgid "In order to config a server yuo must know the state of services"
msgstr "為了配置某個伺服器，你必須知道各個服務的狀態"

#: modules/help/help_msg.c:88
msgid "in there we can look over all state of services in our system"
msgstr "我們可以看到系統中每個服務的狀態"

#: modules/help/help_msg.c:89
msgid "you can stop or runing every services in our system"
msgstr "你可以運行或停止系統中的每個服務"

#: modules/help/help_msg.c:90
msgid "you can choose upload or no services when the system startup"
msgstr "你可以在系統啟動時選擇上傳或無服務"

#: modules/help/help_msg.c:95
msgid "the usename and password in webadmin"
msgstr "用戶名和密碼在webadmin"

#: modules/help/help_msg.c:96
msgid "Username: generally used numeral,Letter and special characte"
msgstr "用戶名：通常是數位，字母和特殊字元"

#: modules/help/help_msg.c:97
msgid "Password: composed by the numeral and letter"
msgstr "密碼：由數位和字母構成"

#: modules/help/help_msg.c:98 modules/help/help_msg.c:108
msgid "Note: it is differ to capital letter and small letter"
msgstr "注意：大小寫字母意義不同"

#: modules/help/help_msg.c:103
msgid "the hostname and domain"
msgstr "主機名和功能變數名稱"

#: modules/help/help_msg.c:104
msgid "Homename and WAN IP address are correspond mutually"
msgstr "主機名和IP位址相互對應"

#: modules/help/help_msg.c:105
msgid "Hostname and domain generally used numeral,letter and special characte"
msgstr "主機名和功能變數名稱通常是數位，字母和特殊字元"

#: modules/help/help_msg.c:106
msgid "If you want to used WWW and MAIL services you must used this domain"
msgstr "使用這個功能變數名稱來上網和發郵件"

#: modules/help/help_msg.c:107
msgid "and hostname which you already applied and registed"
msgstr "主機名已經被註冊"

#: modules/help/help_msg.c:109
msgid "In order to FQDN can use, must config the DNS server correctly"
msgstr "為了使用FQDN，請務必正確配置DNS伺服器"

#: modules/help/help_msg.c:115
msgid "the way to connect the Internat"
msgstr "連接網路的方式"

#: modules/help/help_msg.c:116
msgid "we have 3 way to connect to internet:static IP,DHCP,PPPOE"
msgstr "可用static IP,DHCP,PPPOE三種方式連接網路"

#: modules/help/help_msg.c:117
msgid "you choice anyone you want"
msgstr "訪問不受任何限制"

#: modules/help/help_msg.c:118
msgid "click 'ok' to start config"
msgstr "選擇“確定”來啟動配置"

#: modules/help/help_msg.c:119
msgid "if you choice DHCP may obtain IP automatically from ISP"
msgstr "選擇DHCP可以自動獲得IP位址"

#: modules/help/help_msg.c:124
msgid "the static wan IP"
msgstr "靜態WAN IP"

#: modules/help/help_msg.c:125
msgid "WAN IP provides by ISP"
msgstr "ISP提供的WAN IP"

#: modules/help/help_msg.c:126
msgid "WAN netmask generally used 255.255.255.0"
msgstr "子網路遮罩通常是255.255.255.0"

#: modules/help/help_msg.c:127
msgid "Gateway IP namely goal address"
msgstr "閘道IP就是目標位址"

#: modules/help/help_msg.c:128 modules/help/help_msg.c:141
msgid "First DNS Server provides by ISP"
msgstr "ISP提供的首選DNS"

#: modules/help/help_msg.c:129 modules/help/help_msg.c:142
msgid "Second DNS Server provides by ISP also may not fill in"
msgstr "ISP提供的備用DNS也可以不填"

#: modules/help/help_msg.c:134
msgid "the PPPOE"
msgstr "PPPOE"

#: modules/help/help_msg.c:135
msgid "PPPOE is ADSL"
msgstr "PPPOE就是ADSL"

#: modules/help/help_msg.c:136
msgid "usedname and password is provides by ISP"
msgstr "ISP提供的用戶名和密碼"

#: modules/help/help_msg.c:136 modules/help/help_msg.c:137
msgid "if you don't know can ask ISP"
msgstr "如沒有可以向ISP索取"

#: modules/help/help_msg.c:137
msgid "ISP Server and ISP server name is provides by ISP"
msgstr "ISP伺服器和名字都由ISP提供"

#: modules/help/help_msg.c:138
msgid "you have two way to get DNS server"
msgstr "有兩種方式可以得到DNS伺服器"

#: modules/help/help_msg.c:138
msgid "Set by User and Set by server"
msgstr "用戶設定和伺服器設定"

#: modules/help/help_msg.c:139
msgid "if you choice set by user"
msgstr "如果你選擇由用戶設置"

#: modules/help/help_msg.c:139
msgid "you must set First DNS Server and Second DNS Server"
msgstr "首選DNS和備用DNS均要填寫"

#: modules/help/help_msg.c:140
msgid "if you choice set by server you can not set that"
msgstr "如果選擇由伺服器設置你就不用設定DNS"

#: modules/help/help_msg.c:143
msgid "Note: ISP can alloca IP address dynamocly for ADSL"
msgstr "ISP可以動態為ADSL分配IP位址"

#: modules/help/help_msg.c:144
msgid "so you can not set ISP server and ISP server name"
msgstr "所以不用設置ISP伺服器和名字"

#: modules/wizard/wizardUtils.c:16
msgid "NINGBO ASSIST, Inc."
msgstr "寧波 助手 "

#: modules/wizard/wizardUtils.c:35
msgid "NingBo Assist Technology Co.,Ltd"
msgstr "寧波助手科技有限公司"

#: modules/wizard/wizardUtils.c:37 modules/system/sysInfo/sysInfoVersions.c:70
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: modules/wizard/wizardFormat.c:22
msgid "is formatting as"
msgstr "正在格式化"

#: modules/wizard/wizardFormat.c:41
msgid "is mounting on"
msgstr "正在掛載 "

#: modules/wizard/wizardFormat.c:66 lib/process/cgi_upload_file.c:43
msgid "File can not be NULL"
msgstr "檔不能為空"

#: modules/wizard/wizardFormat.c:94 modules/wizard/wizardHardware.c:137
#: modules/wizard/wizardFdisk.c:142
#: modules/servers/services/servicesMiscConfig.c:113
msgid "is not found"
msgstr "沒有找到"

#: modules/wizard/wizardFormat.c:107
msgid "Partition and Format Result"
msgstr "分區和格式化結果"

#: modules/wizard/wizardFormat.c:116
msgid "Now, it is time for upload File System image with Browser."
msgstr "現在，現在可以通過流覽器上傳檔系統備份"

#: modules/wizard/wizardWan.c:16 modules/system/syscfg/syscfg_eth.c:141
msgid "WAN IP Address"
msgstr "WAN IP 地址"

#: modules/wizard/wizardWan.c:22 modules/system/syscfg/syscfg_eth.c:146
msgid "WAN Netmask"
msgstr "WAN 遮罩"

#: modules/wizard/wizardWan.c:82 modules/system/syscfg/syscfg_eth.c:101
msgid "DHCP"
msgstr "DHCP（自動分配IP）"

#: modules/wizard/wizardWan.c:86 modules/system/syscfg/syscfg_eth.c:98
msgid "static"
msgstr "static（靜態）"

#: modules/wizard/wizardWan.c:91 modules/system/syscfg/syscfg_eth.c:104
msgid "PPPOE"
msgstr "PPPOE（撥號上網）"

#: modules/wizard/wizardWan.c:98
msgid "In order to update from Internet"
msgstr "為了通過網路進行升級更新"

#: modules/wizard/wizardWan.c:98
msgid "your WAN configuration must be correct"
msgstr "網路配置必須正確"

#: modules/wizard/wizardWan.c:99
msgid "After WAN configuration"
msgstr "網路配置以後"

#: modules/wizard/wizardWan.c:99
msgid "System must be reboot to make the configuration activating"
msgstr "必須重啟系統以使設置生效"

#: modules/wizard/wizardWan.c:100 modules/system/sysInfo/sysInfoTime.c:184
msgid "Suggestion"
msgstr "建議"

#: modules/wizard/wizardWan.c:100
msgid "Update your system in LAN environments"
msgstr "在局域網中更新你的系統"

#: modules/wizard/wizardWan.c:108
msgid "Return"
msgstr "返回"

#: modules/wizard/wizardWan.c:126
msgid "Saving WAN Configuration now"
msgstr "保存WAN網路設置"

#: modules/wizard/wizardHardware.c:15
msgid "has no partitions, so fdisk it first!"
msgstr "沒有分區資訊，請先分區"

#: modules/wizard/wizardHardware.c:32
msgid "Blocks"
msgstr "塊"

#: modules/wizard/wizardHardware.c:37
msgid "System"
msgstr "系統"

#: modules/wizard/wizardHardware.c:42
msgid "File System"
msgstr "檔系統"

#: modules/wizard/wizardHardware.c:62
msgid "Disk Info"
msgstr "磁片資訊"

#: modules/wizard/wizardHardware.c:66
msgid "Device of Current Root File System"
msgstr "當前檔系統下的設備"

#: modules/wizard/wizardHardware.c:66
msgid "which can not used as install device"
msgstr "不能當作設備來安裝"

#: modules/wizard/wizardHardware.c:71
msgid "Restore On This Device"
msgstr "在這個設備上備份"

#: modules/wizard/wizardHardware.c:75
msgid "Capacity"
msgstr "容量"

#: modules/wizard/wizardHardware.c:105
msgid "Mass Storage Disk has been detected"
msgstr "檢測到大存儲量磁片"

#: modules/wizard/wizardHardware.c:106
msgid "In order to restore system"
msgstr "為了恢復系統"

#: modules/wizard/wizardHardware.c:106
msgid "you must select the device which Wizard will use"
msgstr "你必須選擇引導使用的設備"

#: modules/wizard/wizardHardware.c:107
msgid "The device will be repartitioned and format as our requirement"
msgstr "這個設備會根據需求重新分區和格式化"

#: modules/wizard/wizardFdisk.c:20
msgid "root partition is on this disk"
msgstr "在這個磁片上啟動分區"

#: modules/wizard/wizardFdisk.c:20
msgid "Disk"
msgstr "磁片"

#: modules/wizard/wizardFdisk.c:20
msgid "can not be fdisk"
msgstr "不能分區"

#: modules/wizard/wizardFdisk.c:25
msgid "is umounting"
msgstr "正在掛載"

#: modules/wizard/wizardFdisk.c:44
msgid "is deleting"
msgstr "正在檢測"

#: modules/wizard/wizardFdisk.c:72
msgid "is creating a new partition"
msgstr "正在創建一個新的分區"

#: modules/wizard/wizardFdisk.c:84 modules/wizard/wizardFdisk.c:102
msgid "about"
msgstr "關於"

#: modules/wizard/wizardFdisk.c:91
msgid "Left Space"
msgstr "剩餘空間"

#: modules/wizard/wizardFdisk.c:160
msgid "The HD Disk has been repartitioned now"
msgstr "硬碟已經被重新分區"

#: modules/wizard/wizardFdisk.c:161
msgid "In order to install new system"
msgstr "為了安裝一個新系統"

#: modules/wizard/wizardFdisk.c:161
msgid "it must be format by WIZARD in next step"
msgstr "下一步必須根據嚮導進行格式化"

#: modules/wizard/wizardUpload.c:22
msgid "No Partition is not found now"
msgstr "沒有找到分區"

#: modules/wizard/wizardUpload.c:29
msgid "is mount on"
msgstr "已經掛載"

#: modules/wizard/wizardUpload.c:31
msgid "has been upload onboard"
msgstr "已經被上傳目標板上"

#: modules/wizard/wizardUpload.c:32
msgid "Now, it is time for extract File System image file transfered just now"
msgstr "現在，對系統備份檔案進行解壓"

#: modules/wizard/wizardUpload.c:66
msgid "No FileSystem File uploaded is found"
msgstr "沒有找到上傳的檔系統檔"

#: modules/wizard/wizardUpload.c:70 lib/process/cgi_upload_file.c:374
msgid "is extracting"
msgstr "正在解壓"

#: modules/wizard/wizardUpload.c:77 lib/process/cgi_upload_file.c:383
msgid "is removing"
msgstr "正在移除"

#: modules/wizard/wizardUpload.c:98
msgid "Now, it is time for reboot with new File System just update"
msgstr "現在，重啟系統以更新檔系統"

#: modules/wizard/wizardUpload.c:99
msgid "The device just used must be use as root device"
msgstr "已經用過的設備必須用作啟動設備"

#: modules/wizard/wizardUpload.c:123
msgid "Reboot will cost 1 minuts or more"
msgstr "系統重啟需要至少1分鐘"

#: modules/wizard/wizardUpload.c:124 modules/system/syscfg/syscfg_reboot.c:34
msgid "it is determined by the services you selected"
msgstr "取決於你選擇的服務"

#: modules/wizard/wizardUpload.c:126
msgid "If you can not return the WebAdmin of Newly installed System"
msgstr "如果不能從新安裝的系統中返回網管網頁"

#: modules/wizard/wizardUpload.c:126
msgid "please repeat the install process again"
msgstr "請重複安裝步驟"

#: modules/wizard/wizardUpload.c:135
msgid "Good Luck for you! Thanks!"
msgstr "祝你好運，謝謝"

#: modules/wizard/wizardUpload.c:155
msgid "Not initial data is found in WIZARD"
msgstr "在嚮導中沒有找到原始資料"

#: modules/wizard/wizardUpload.c:161
msgid "This is not a File System Image File"
msgstr "這不是一個檔系統的備份檔案"

#: modules/wizard/wizardUpload.c:166
msgid "File System Image is not packaged correctly!"
msgstr "檔系統備份打包不正確"

#: modules/wizard/wizardUpload.c:172
msgid "is upload now"
msgstr "開始上傳"

#: modules/wizard/wizardUpload.c:179
msgid "The System Image is about 16M bytes"
msgstr "系統備份大約為16M位元組"

#: modules/wizard/wizardUpload.c:179
msgid "so it will cast some time to complete this transfer"
msgstr "這將花費一些時間完成檔傳送"

#: modules/wizard/wizardUpload.c:180
msgid "How long it will cast will be determined by the network condition"
msgstr "快慢取決於網路狀況"

#: modules/wizard/wizardUpload.c:181
msgid "Please Waiting more patiently"
msgstr "請耐心等待"

#: modules/wizard/wizardMain.c:42
msgid "No Restore configuration file"
msgstr "沒有恢復配置檔"

#: modules/wizard/wizardMain.c:53
msgid "No Disk is check in this system"
msgstr "系統中沒有檢測到磁片"

#: modules/wizard/wizardMain.c:80
msgid "Ningbo Assist AS600 system software and data"
msgstr "寧波助手公司的AS600系統和資料"

#: modules/wizard/wizardMain.c:80
msgid "should be installed on CompactFlash card, Flash Disk or Hard Disk"
msgstr "可以安裝在CF卡，優盤和硬碟上"

#: modules/wizard/wizardMain.c:81
msgid "Main purpose of WIZARD is install or update system remotely"
msgstr "嚮導的主要作用是遠端安裝或升級更新系統"

#: modules/wizard/wizardMain.c:82
msgid "Please click 'Hardware Check' to begin the install porcess"
msgstr "請點擊“硬體檢測”來開始安裝程式"

#: modules/wizard/wizardMain.c:93
msgid "No Disk is found"
msgstr "沒有找到磁片"

#: modules/wizard/wizardMain.c:156
msgid "Wizard Error"
msgstr "嚮導出錯"

#: modules/wizard/wizardMain.c:156 modules/system/syscfg/syscfgMain.c:68
msgid "No command for this menu"
msgstr "此項沒有命令"

#: modules/wizard/wizardMain.c:160
msgid "Wizard"
msgstr "嚮導"

#: modules/video/videoMotionDetect.c:22
msgid "Sensitivity Configuration"
msgstr "敏感度配置"

#: modules/video/videoMotionDetect.c:25
msgid "Enabled or Disabled Motion Detection"
msgstr "使能或關閉運動檢測功能"

#: modules/video/videoMotionDetect.c:25
msgid "Motion Detection"
msgstr "運動檢測"

#: modules/video/videoMotionDetect.c:30
msgid "Sensitivity is value from 0~xx"
msgstr "敏感度的值可從0到99"

#: modules/video/videoMotionDetect.c:30
msgid "Sensitivity"
msgstr "敏感度"

#: modules/video/videoMotionDetect.c:32
msgid "Threshold is value from 0~xx"
msgstr "臨界值從0到99"

#: modules/video/videoMotionDetect.c:32
msgid "Threshold"
msgstr "臨界值"

#: modules/video/videoMotionDetect.c:39
msgid "Mail Configuration"
msgstr "郵件設置"

#: modules/video/videoMotionDetect.c:42
msgid "Enabled or Disabled Mail Alert"
msgstr "使能或關閉郵件警告"

#: modules/video/videoMotionDetect.c:42
msgid "Mail Alert"
msgstr "郵件警告"

#: modules/video/videoMotionDetect.c:47
msgid "no more than 20 words"
msgstr "不超過20個字"

#: modules/video/videoMotionDetect.c:47
msgid "Mail Subject"
msgstr "郵件主題"

#: modules/video/videoMotionDetect.c:49
msgid "Mail Address, such as abcd@efgh.com"
msgstr "郵件地址，例如abcd@efgh.com"

#: modules/video/videoMotionDetect.c:49
msgid "Mail Recipients"
msgstr "收件人"

#: modules/video/videoMotionDetect.c:51
msgid "IP Address or FQDN of Mail Server"
msgstr "IP地址或郵件伺服器的FQDN"

#: modules/video/videoMotionDetect.c:51
msgid "Mail Server"
msgstr "郵件伺服器"

#: modules/video/videoMotionDetect.c:54
msgid "Account on this mail server"
msgstr "郵件伺服器的帳戶"

#: modules/video/videoMotionDetect.c:54 modules/video/videoMotionDetect.c:75
#: modules/system/syscfg/syscfg_user.c:95
msgid "User Name can not be NULL"
msgstr "用戶名不能為空"

#: modules/video/videoMotionDetect.c:55
msgid "Pass word for this mail account"
msgstr "郵件帳戶的密碼"

#: modules/video/videoMotionDetect.c:57 modules/video/videoMotionDetect.c:78
#: modules/system/syscfg/syscfg_user.c:99
msgid "Password can not be NULL"
msgstr "密碼不能為空"

#: modules/video/videoMotionDetect.c:64
#: modules/servers/services/servicesMiscFtp.c:111
msgid "FTP Configuration"
msgstr "FTP配置"

#: modules/video/videoMotionDetect.c:67
msgid "Enabled or Disabled FTP Alert"
msgstr "使能或關閉FTP警告"

#: modules/video/videoMotionDetect.c:67
msgid "FTP Alert"
msgstr "FTP警告"

#: modules/video/videoMotionDetect.c:72
msgid "IP Address or FQDN of FTP Server"
msgstr "IP地址或FTP伺服器的FQDN"

#: modules/video/videoMotionDetect.c:72
msgid "FTP Server"
msgstr "FTP伺服器"

#: modules/video/videoMotionDetect.c:75
msgid "FTP Account name"
msgstr "FTP帳戶姓名"

#: modules/video/videoMotionDetect.c:76
msgid "Pass word for this FTP account"
msgstr "FTP帳戶密碼"

#: modules/video/videoMotionDetect.c:81
msgid "Path name in remote FTP server"
msgstr "遠端FTP伺服器的路徑名稱"

#: modules/video/videoMotionDetect.c:81
msgid "Remote Path"
msgstr "遠端路徑"

#: modules/video/videoMotionDetect.c:99 modules/video/videoSelect.c:281
#: modules/video/videoButtons.c:118 modules/navigate/cgi_navigate.c:137
msgid "Media Configuration"
msgstr "媒體配置"

#: modules/video/videoMotionDetect.c:99
msgid "Basic parameters of Motion Detection are set here"
msgstr "設置運動檢測的基本參數"

#: modules/video/videoView.c:75
msgid "View of Media Stream"
msgstr "觀看媒體流"

#: modules/video/videoView.c:75
msgid "IP Camera"
msgstr "網路攝像頭"

#: modules/video/videoSelect.c:281 modules/video/videoButtons.c:118
msgid "Basic parameters of Media are set here"
msgstr "設置媒體的基本參數"

#: modules/video/videoRecord.c:71
msgid "Camera Record is starting....."
msgstr "攝像頭記錄功能正在啟動"

#: modules/video/videoRecord.c:92
msgid "Camera Record is stopping....."
msgstr "攝像頭記錄功能正在關閉"

#: modules/video/videoRecord.c:145
msgid "Camera Record"
msgstr "攝像記錄"

#: modules/video/videoRecord.c:154
msgid "can not startup because of Camera Server is not running now"
msgstr "不能啟動是因為攝像頭伺服器還未運行"

#: modules/video/videoRecord.c:158
msgid "Recorded Movie Files"
msgstr "已記錄的檔"

#: modules/video/videoRecord.c:178
msgid "Status of Web Camera Record"
msgstr "網路攝像頭記錄的狀態"

#: modules/video/videoRecord.c:178
msgid "Web Camera Record"
msgstr "網路攝像頭記錄"

#: modules/video/videoNot.c:29
msgid "Load Camera System when boot"
msgstr "啟動時載入攝像系統"

#: modules/video/videoNot.c:54
msgid "Camera"
msgstr "攝像頭"

#: modules/video/videoNot.c:56
msgid "Sensor"
msgstr "感測器"

#: modules/video/videoNot.c:58
msgid "Image Format"
msgstr "備份的格式"

#: modules/video/videoNot.c:86
msgid "Grabbing"
msgstr "正在抓圖"

#: modules/video/videoNot.c:106
msgid "Port Number"
msgstr "埠數目"

#: modules/video/videoNot.c:111
msgid "Need Record"
msgstr "需要記錄"

#: modules/video/videoNot.c:126
msgid "File Length"
msgstr "文件長度"

#: modules/video/videoNot.c:126
msgid "Minutes"
msgstr "分鐘"

#: modules/video/videoNot.c:154
msgid "When hardware has been changed, you should reconfig it in this page!"
msgstr "硬體改動，需要重新配置"

#: modules/video/videoNot.c:155 modules/video/videoNot.c:159
msgid "Basic Parameters of Video"
msgstr "視頻基本參數"

#: modules/video/videoNot.c:155
msgid "Camera Configuration will be take effective when next boot"
msgstr "攝像頭配置在下次啟動時生效"

#: modules/video/videoMain.c:25
msgid "Media setup is saveing!"
msgstr "媒體設置正在保存"

#: modules/video/videoMain.c:46
msgid "Video Driver is not loaded now"
msgstr "視頻驅動未載入"

#: modules/video/videoMain.c:52
msgid "Video Configuration File is not found"
msgstr "視頻配置檔沒有找到"

#: modules/video/videoMain.c:58
msgid "Motion Detection Configuration File is not found"
msgstr "運動檢測配置檔沒有找到"

#: modules/video/videoMain.c:70
msgid "No USB Video Hardware is found"
msgstr "沒有找到USB硬體"

#: modules/video/videoMain.c:86
msgid "Driver Version"
msgstr "驅動版本"

#: modules/video/videoMain.c:162
msgid "Media Stream"
msgstr "媒體流"

#: modules/servers/ddns/cgiDdnsConfig.c:40
msgid "DDNS Server Configuration"
msgstr "DDNS伺服器配置"

#: modules/servers/ddns/cgiDdnsConfig.c:51
msgid "User Configuration"
msgstr "用戶配置"

#: modules/servers/ddns/cgiDdnsConfig.c:60
msgid "Local UDP Port"
msgstr "本地UDP埠"

#: modules/servers/ddns/cgiDdnsConfig.c:63
#: modules/servers/ddns/cgiDdnsConfig.c:67
#: modules/servers/ddns/cgiDdnsConfig.c:101
#: modules/servers/ddns/cgiDdnsTest.c:27
msgid "Registered FQDN"
msgstr "已經註冊的正式功能變數名稱"

#: modules/servers/ddns/cgiDdnsConfig.c:98
msgid "Multiple FQDNs can be registered by any user"
msgstr "任何用戶都可以註冊多個正式功能變數名稱"

#: modules/servers/ddns/cgiDdnsConfig.c:98
msgid "Normally, only one FQDN can be activated by any device"
msgstr "但正常情況下，任何設備都只能啟動一個正式功能變數名稱"

#: modules/servers/ddns/cgiDdnsConfig.c:101
msgid "only can modified in page of"
msgstr "只能在“主機名”網頁進行更改"

#: modules/servers/ddns/cgiDdnsConfig.c:101
#: modules/navigate/cgi_navigate.c:179
#: modules/system/syscfg/syscfg_hostname.c:84
msgid "Host Name"
msgstr "主機名"

#: modules/servers/ddns/cgiDdnsTest.c:30
msgid "Resolved IP Address"
msgstr "解析後的IP地址"

#: modules/servers/ddns/cgiDdnsTest.c:35
msgid "Resolved FQDN Failed"
msgstr "解析功能變數名稱失敗"

#: modules/servers/ddns/cgiDdnsTest.c:35
msgid "Please check your configuration carefully"
msgstr "請仔細檢查你的配置"

#: modules/servers/ddns/cgiDdnsTest.c:40
msgid "has been resolved as IP address"
msgstr "已被解析成IP地址"

#: modules/servers/ddns/cgiDdnsTest.c:55
#: modules/system/sysInfo/sysInfoProcs.c:75
msgid "is not running now"
msgstr "現在沒有運行"

#: modules/servers/ddns/cgiDdnsMain.c:19
msgid "Operation Failed"
msgstr "操作失敗"

#: modules/servers/services/servicesMiscUpnp.c:12
msgid "No Debug"
msgstr "沒有問題"

#: modules/servers/services/servicesMiscUpnp.c:13
msgid "SysLog"
msgstr "系統日誌"

#: modules/servers/services/servicesMiscUpnp.c:49
msgid "UPNP Server Status"
msgstr "UPNP伺服器狀態"

#: modules/servers/services/servicesMiscUpnp.c:52
msgid "Net Neighbour"
msgstr "網上鄰居"

#: modules/servers/services/servicesMiscUpnp.c:54
msgid "Port Forward"
msgstr ""

#: modules/servers/services/servicesMiscUpnp.c:74
msgid "Debug Mode"
msgstr "調試模式"

#: modules/servers/services/servicesMiscUpnp.c:84
msgid "Up Bit Rate"
msgstr "上傳串列傳輸速率"

#: modules/servers/services/servicesMiscUpnp.c:86
msgid "Down Bit Rate"
msgstr "下載串列傳輸速率"

#: modules/servers/services/servicesMiscUpnp.c:98
#: modules/navigate/cgi_navigate.c:355
msgid "UPNP Configuration"
msgstr "UPNP配置"

#: modules/servers/services/servicesMiscUpnp.c:111
msgid "UPNP(Internet Gateway Device) Configuration"
msgstr "UPNP（內網閘道設備）配置"

#: modules/servers/services/servicesMiscFtp.c:38
msgid "FTP Server Status"
msgstr "FTP伺服器狀態"

#: modules/servers/services/servicesMiscFtp.c:66
msgid "Global Configuration"
msgstr "全局配置"

#: modules/servers/services/servicesMiscFtp.c:68
msgid "MAX Clients"
msgstr "最多用戶端"

#: modules/servers/services/servicesMiscFtp.c:70
msgid "MAX Clients Per IP"
msgstr "每個IP最多用戶端"

#: modules/servers/services/servicesMiscFtp.c:72
msgid "Timeout after Idle"
msgstr "空閒後暫停"

#: modules/servers/services/servicesMiscFtp.c:75
msgid "Local User Configuration"
msgstr "本地用戶配置"

#: modules/servers/services/servicesMiscFtp.c:77
msgid "Local User Login"
msgstr "本地用戶登錄"

#: modules/servers/services/servicesMiscFtp.c:79
msgid "Change Root After Local Login"
msgstr "本地登錄後改變Root"

#: modules/servers/services/servicesMiscFtp.c:82
msgid "Anonymous User Configuration"
msgstr "匿名用戶配置"

#: modules/servers/services/servicesMiscFtp.c:84
msgid "Anonymous Login"
msgstr "匿名登錄"

#: modules/servers/services/servicesMiscFtp.c:86
msgid "No Password for Anonynous"
msgstr "匿名用戶不需密碼"

#: modules/servers/services/servicesMiscFtp.c:92
msgid "In order to take effective after change config"
msgstr "為了在改變配置後起作用"

#: modules/servers/services/servicesMiscFtp.c:92
msgid "FTP Server must be reboot"
msgstr "FTP伺服器必須重啟"

#: modules/servers/services/servicesMiscFtp.c:93
msgid "In order to terminate FTP server"
msgstr "為了終止FTP伺服器"

#: modules/servers/services/servicesMiscFtp.c:93
msgid "all FTP clients must be quit firstly"
msgstr "所有的FTP用戶端必須都退出"

#: modules/servers/services/servicesMiscFtp.c:121
msgid "Save FTP Config File"
msgstr "保存FTP配置檔"

#: modules/servers/services/servicesMiscConfig.c:43
msgid "Action"
msgstr "動作"

#: modules/servers/services/servicesMiscConfig.c:43
msgid "Startup When Boot"
msgstr "開機時自動啟動"

#: modules/servers/services/servicesMiscConfig.c:58
#: modules/system/sysInfo/sysInfoProcs.c:131
msgid "Start"
msgstr "啟動"

#: modules/servers/services/servicesMiscConfig.c:113
msgid "Service Name"
msgstr "伺服器名"

#: modules/servers/services/servicesMiscConfig.c:114
msgid "Service Error"
msgstr "伺服器錯誤"

#: modules/servers/services/servicesMiscConfig.c:147
#: modules/servers/services/servicesMiscConfig.c:172
msgid "Service List"
msgstr "伺服器列表"

#: modules/servers/services/servicesMiscConfig.c:165
msgid "Service Update"
msgstr "伺服器更新"

#: modules/servers/services/servicesMiscConfig.c:165
msgid "Service is updating, please waiting...."
msgstr "服務正在更新，請等待"

#: modules/servers/services/servicesMiscSysLog.c:40
msgid "Emergence"
msgstr "出現"

#: modules/servers/services/servicesMiscSysLog.c:41
msgid "Alert"
msgstr "警告"

#: modules/servers/services/servicesMiscSysLog.c:42
msgid "Critical"
msgstr "關鍵的"

#: modules/servers/services/servicesMiscSysLog.c:45
msgid "Notice"
msgstr "注意"

#: modules/servers/services/servicesMiscSysLog.c:46
msgid "Information"
msgstr "消息"

#: modules/servers/services/servicesMiscSysLog.c:47
msgid "Debug"
msgstr "調試"

#: modules/servers/services/servicesMiscSysLog.c:48
msgid "None"
msgstr "無"

#: modules/servers/services/servicesMiscSysLog.c:54
msgid "OS"
msgstr "作業系統"

#: modules/servers/services/servicesMiscSysLog.c:55
msgid "Crond"
msgstr "Crond"

#: modules/servers/services/servicesMiscSysLog.c:56
msgid "FTP"
msgstr "FTP"

#: modules/servers/services/servicesMiscSysLog.c:57
msgid "Printer"
msgstr "印表機"

#: modules/servers/services/servicesMiscSysLog.c:58
msgid "Mail"
msgstr "郵件"

#: modules/servers/services/servicesMiscSysLog.c:59
msgid "Syslog"
msgstr "系統日誌"

#: modules/servers/services/servicesMiscSysLog.c:115
msgid "Save Syslog Config File"
msgstr "保存系統日誌"

#: modules/servers/services/servicesMiscSysLog.c:147
msgid "OS Log Daemon Status"
msgstr "作業系統日誌後臺程式狀態"

#: modules/servers/services/servicesMiscSysLog.c:149
msgid "SysLog Daemon Status"
msgstr "系統日誌後臺程式狀態"

#: modules/servers/services/servicesMiscSysLog.c:168
msgid "MAX Size of File"
msgstr "檔最大容量"

#: modules/servers/services/servicesMiscSysLog.c:171
msgid "Log Root Directry"
msgstr "日誌導入目錄"

#: modules/servers/services/servicesMiscSysLog.c:174
msgid "Facility"
msgstr "工具"

#: modules/servers/services/servicesMiscSysLog.c:210
msgid "Syslogd Configuration"
msgstr "系統日誌配置"

#: modules/servers/services/servicesMiscMain.c:24
msgid "Services Operation Failed"
msgstr "服務操作失敗"

#: modules/navigate/content_cgi.c:22
msgid "SoNiX technolocy co ltd"
msgstr "松翰科技有限公司"

#: modules/navigate/content_cgi.c:31
msgid "SoNiX IP Cam"
msgstr "松翰網路攝像頭"

#: modules/navigate/content_cgi.c:33
msgid "Model No."
msgstr "型號"

#: modules/navigate/content_cgi.c:33
msgid "SoNiX"
msgstr "松翰"

#: modules/navigate/content_cgi.c:40
msgid "SoNiX SoC"
msgstr "松翰　片上系統"

#: modules/navigate/content_cgi.c:44
msgid "support RTSP, RTP,PPPoE,DHCP,ICMP,NAT,UPnP,WiFi"
msgstr "支持RTSP, RTP,PPPoE,DHCP,ICMP,NAT,UPnP,WiFi"

#: modules/navigate/content_cgi.c:45
msgid "support JPEG, MJPEP, MPEG4, Motion Detection etc."
msgstr "支持JPEG, MJPEP, MPEG4, Motion Detection等"

#: modules/navigate/content_cgi.c:47
msgid "The functions of system monitoring and control has been suppored"
msgstr "適用於監控系統"

#: modules/navigate/content_cgi.c:48
msgid "Suppor the DHCP automatic assignment IP addresses"
msgstr "支持DHCP自動分配IP位址"

#: modules/navigate/content_cgi.c:49
msgid "Support MAIL and FTP alert"
msgstr "支援郵件和FTP報警功能"

#: modules/navigate/content_cgi.c:51
msgid "The powerful Web management function"
msgstr "具有強大的網路管理功能"

#: modules/navigate/content_cgi.c:51
msgid "and support i18n framework"
msgstr "並支持i18n框架"

#: modules/navigate/content_cgi.c:52
msgid "configuration web in same time"
msgstr "同時可通過網路"

#: modules/navigate/content_cgi.c:52
msgid "support upgrade management software online"
msgstr "線上更新軟體，"

#: modules/navigate/content_cgi.c:52
msgid " and remote management and system log"
msgstr "遠端管理系統和系統日誌"

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:38
msgid "Network Management"
msgstr "網路管理"

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:48
msgid "Dynamic DNS"
msgstr "動態DNS"

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:58
msgid "System Management"
msgstr "系統管理"

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:68
msgid "Environs Backup/Restore"
msgstr "外部備份/恢復"

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:77 modules/navigate/cgi_navigate.c:269
msgid "Software Update"
msgstr "軟體升級"

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:87
msgid "Environs Backup"
msgstr "外部備份"

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:96
msgid "Environs Restore"
msgstr "外部備份恢復"

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:106
msgid "System Services"
msgstr "系統服務"

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:115
msgid "Services Configuration"
msgstr "服務配置"

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:126
msgid "Wifi Device Configuration"
msgstr "無線設備配置"

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:146
msgid "Video Configuration"
msgstr "視頻配置"

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:155
msgid "Video Dynamic Configuration"
msgstr "視頻動態配置"

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:164
msgid "Media Monitor"
msgstr "媒體監視器"

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:180
msgid "Address and FQDN of host"
msgstr "主機的位址和正式功能變數名稱"

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:189
msgid "Setup the Internet Connection on Ethernet Port"
msgstr "對網卡進行網路連接的設置"

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:199
msgid "DDNS Configuration"
msgstr "DDNS配置"

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:200
msgid "Client of Dynamic DNS"
msgstr "DDNS用戶端"

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:208
msgid "DDNS Test"
msgstr "DDNS測試"

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:209
msgid "Test Ddns After DDNS Client Daemon has started"
msgstr "DDNS用戶端後臺程式啟動後測試DDNS"

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:218
msgid "Route Configuration"
msgstr "路由配置"

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:219
msgid "Setup network routing table"
msgstr "網路路由表設置"

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:229
msgid "System Information"
msgstr "系統資訊"

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:230 modules/navigate/cgi_navigate.c:259
#: modules/navigate/cgi_navigate.c:337
msgid "System Version and releases Information"
msgstr "系統版本資訊"

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:239
msgid "Language Setup"
msgstr "語言安裝"

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:240
msgid "Setup Language of WebAdmin,Such Chinese or Japanese"
msgstr "網管網頁，可以進行語言的安裝，如中文和日文"

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:248
msgid "System Time Setup"
msgstr "系統時間設置"

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:249
msgid "Setup System Current Time"
msgstr "當前時間設置"

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:258 modules/system/syscfg/syscfg_user.c:177
msgid "System User Management"
msgstr "系統用戶管理"

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:270
msgid "Update a Software Package or the Whole System handly"
msgstr "手動更新軟體包或整個系統"

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:278
msgid "System Install"
msgstr "系統安裝"

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:279
msgid "Install the Whole System on new Mass Storage Device"
msgstr "在大容量存儲設備上安裝整個系統"

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:288
msgid "Local Backup"
msgstr "本地備份"

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:289
msgid "Backup runtime or configration Data to Client Local"
msgstr "運行時間和配置資料備份到當地用戶端"

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:297
msgid "Server Backup"
msgstr "伺服器備份"

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:298
msgid "Backup runtime or configration Data to Server"
msgstr "運行時間和配置資料備份到伺服器"

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:306
msgid "Local Restore"
msgstr "本地資料恢復"

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:307
msgid "Restore System from the Backup Data Saved in Client"
msgstr "用備份到用戶端的資料恢復系統"

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:315
msgid "Data Restore"
msgstr "伺服器資料恢復"

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:316
msgid "Restore System from the Backup Data Saved in Server"
msgstr "用備份到伺服器的資料恢復系統"

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:324
msgid "Default Restore"
msgstr "默認恢復"

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:325
msgid "Restore System to the State of Factory Default"
msgstr "將系統恢復至出場設置狀態"

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:336
msgid "Services Management"
msgstr "服務管理"

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:346
msgid "Syslog Configuration"
msgstr "系統日誌配置"

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:347
msgid "System Log for different application"
msgstr "不同應用的系統日誌"

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:356
msgid "Configuration of Universal PnP Gateway Device"
msgstr "通用PnP閘道設備配置"

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:367
msgid "Basic Configration"
msgstr "基本配置"

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:368
msgid "Use Mode(Ad Hoc/AP) of Wireless Device"
msgstr "無線設備的使用模式（Ad Hoc/AP）"

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:376
msgid "Wireless NIC Configration"
msgstr "無線網卡配置"

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:377
msgid "IP Configuration of Wifi NIC"
msgstr " Wifi網卡的IP配置"

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:385
msgid "MAC Filter"
msgstr "MAC地址過濾"

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:386
msgid "Station MAC Address that be Denied/Allowed"
msgstr "拒絕/接受的MAC地址"

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:394
msgid "Authen&Crypto"
msgstr "授權和密令"

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:395
msgid "Wifi User Authentication and Data Crypto"
msgstr "無線用戶的授權和密令"

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:404
msgid "Wifi Crypto"
msgstr ""

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:405
msgid "Crypt the frame with WEP or WPA"
msgstr ""

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:414
msgid "Wifi Status"
msgstr " Wifi狀態"

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:415 modules/navigate/cgi_navigate.c:425
msgid "Status Of Wireless Host"
msgstr "無線主機的狀態"

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:424
msgid "Wifi Scan"
msgstr " Wifi掃描"

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:434
msgid "Station Infos"
msgstr "站點信息"

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:435
msgid "Status Of Associated Stations"
msgstr "相關站點的狀態"

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:447
msgid "Quality Config"
msgstr "品質配置"

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:448
msgid "Quality Configuration of Video Device"
msgstr "視頻設備品質"

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:456
msgid "Flicker Config"
msgstr "Flicker配置"

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:457
msgid "Flicker Configuration of Video Device"
msgstr "視頻設備的Flicker配置"

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:477
msgid "Bitrate Config"
msgstr "串列傳輸速率配置"

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:478
msgid "Bitrate Configuration of Video Device"
msgstr "視頻設備的串列傳輸速率配置"

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:486
msgid "FrameRate Config"
msgstr "幀率配置"

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:487
msgid "FrameRate Configuration of Video Device"
msgstr "視頻設備的幀率配置"

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:495
msgid "Brightness Config"
msgstr "亮度配置"

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:496
msgid "Brightness Configuration of Video Device"
msgstr "視頻設備的亮度配置"

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:504
msgid "Contrast Config"
msgstr "對比度配置"

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:505
msgid "Contrast Configuration of Video Device"
msgstr "視頻設備的對比度配置"

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:513
msgid "Saturation Config"
msgstr "飽和度配置"

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:514
msgid "Saturation Configuration of Video Device"
msgstr "視頻設備的飽和度配置"

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:522
msgid "Hue Config"
msgstr "色調配置"

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:523
msgid "Hue Configuration of Video Device"
msgstr "視頻設備的色調配置"

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:531
msgid "Sharpness Config"
msgstr "銳化配置"

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:532
msgid "Sharpness Configuration of Video Device"
msgstr "視頻設備的銳化配置"

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:541
msgid "View Size"
msgstr "解析度"

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:542
msgid "Size of Media View"
msgstr "觀看畫面尺寸"

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:550
msgid "Audio Config"
msgstr "音頻配置"

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:551
msgid "Disable or Enable Audio Stream"
msgstr "關閉或使能音頻流"

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:561
msgid "Media View"
msgstr "媒體觀看"

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:562
msgid "Realtime View of Media Stream"
msgstr "媒體流的即時觀測"

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:571
msgid "Media Record"
msgstr "媒體記錄"

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:572
msgid "Record Media Stream as AVI"
msgstr "以AVI的格式記錄媒體流"

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:580
msgid "Image Capture"
msgstr "圖像捕捉"

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:581
msgid "Capture a frame as a picture"
msgstr "抓圖"

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:590
msgid "Media Status"
msgstr "媒體狀態"

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:591
msgid "Status of Media Server"
msgstr "媒體伺服器狀態"

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:600
msgid "Motion Detect"
msgstr "運動檢測"

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:601
msgid "Parameters of Motion Detection"
msgstr "運動檢測的參數"

#: modules/navigate/cgi_navigate.c:613
msgid "In order to activate configuration, please reboot"
msgstr "為了啟動配置，請重啟"

#: modules/system/sysInfo/sysInfoMain.c:38
msgid "System Information Operation Failed"
msgstr "系統資訊操作失敗"

#: modules/system/sysInfo/sysInfoLocale.c:28
msgid "Current Lanaguage"
msgstr "當前語言"

#: modules/system/sysInfo/sysInfoLocale.c:56
msgid "Please Select the Language used"
msgstr "請選擇應用的語言"

#: modules/system/sysInfo/sysInfoLocale.c:70
msgid "In order to activate the configuration"
msgstr "為了啟動此配置"

#: modules/system/sysInfo/sysInfoLocale.c:70
msgid "please reboot"
msgstr "請重啟"

#: modules/system/sysInfo/sysInfoLocale.c:88
#: modules/system/sysInfo/sysInfoTime.c:198 lib/process/cgi_syscfg.c:626
msgid "Locale Operation Failed"
msgstr "本地操作失敗"

#: modules/system/sysInfo/sysInfoLocale.c:88
msgid "No Configuration File for Locale"
msgstr "沒有本地的配置檔"

#: modules/system/sysInfo/sysInfoLocale.c:103
msgid "Language setup is saveing!"
msgstr "語言配置正在保存"

#: modules/system/sysInfo/sysInfoLocale.c:121
msgid "Language Configuration"
msgstr "語言配置"

#: modules/system/sysInfo/sysInfoTime.c:54
msgid "Current Time Zone"
msgstr "當前時區"

#: modules/system/sysInfo/sysInfoTime.c:58
#: modules/system/sysInfo/sysInfoTime.c:109
msgid "CHINA-SHANGHAI"
msgstr "中國-上海"

#: modules/system/sysInfo/sysInfoTime.c:60
#: modules/system/sysInfo/sysInfoTime.c:105
msgid "JAP-TOKYO"
msgstr "日本-東京"

#: modules/system/sysInfo/sysInfoTime.c:62
#: modules/system/sysInfo/sysInfoTime.c:112
msgid "AMERICA-NEWYORK"
msgstr "美國-紐約"

#: modules/system/sysInfo/sysInfoTime.c:69
#: modules/system/sysInfo/sysInfoTime.c:125
msgid "Hardware RTC"
msgstr "硬體即時時鐘"

#: modules/system/sysInfo/sysInfoTime.c:146
msgid "Year"
msgstr "年"

#: modules/system/sysInfo/sysInfoTime.c:148
msgid "Month"
msgstr "月"

#: modules/system/sysInfo/sysInfoTime.c:150
msgid "Day"
msgstr "日"

#: modules/system/sysInfo/sysInfoTime.c:153
msgid "Hour"
msgstr "時"

#: modules/system/sysInfo/sysInfoTime.c:155
msgid "Minute"
msgstr "分"

#: modules/system/sysInfo/sysInfoTime.c:178
msgid "NTP Server IP Address"
msgstr "NTP伺服器IP地址"

#: modules/system/sysInfo/sysInfoTime.c:184
msgid "In China, NTP Server can be set as"
msgstr "在中國，NTP伺服器設置為"

#: modules/system/sysInfo/sysInfoTime.c:185
msgid "In Japan, NTP Server can be set as"
msgstr "在日本，NTP伺服器設置為"

#: modules/system/sysInfo/sysInfoTime.c:198 lib/process/cgi_syscfg.c:626
msgid "No Configuration for System Time"
msgstr "無系統時間配置"

#: modules/system/sysInfo/sysInfoTime.c:213
msgid "No IP Address of NTP Server is defined"
msgstr "NTP伺服器的IP地址沒有定義"

#: modules/system/sysInfo/sysInfoTime.c:224
msgid "Get Time From NTP Server"
msgstr "從NTP伺服器得到時間"

#: modules/system/sysInfo/sysInfoTime.c:243
msgid "Some Fields are not defined"
msgstr "一些區域沒有定義"

#: modules/system/sysInfo/sysInfoTime.c:253
msgid "Reset Current System Time"
msgstr "重設當前系統時間"

#: modules/system/sysInfo/sysInfoTime.c:268
msgid "No This command is defined"
msgstr "無定義命令"

#: modules/system/sysInfo/sysInfoTime.c:286
msgid "Input"
msgstr "輸入"

#: modules/system/sysInfo/sysInfoProcs.c:50
msgid "Task Can not be Found"
msgstr "不能找到任務"

#: modules/system/sysInfo/sysInfoProcs.c:101
msgid "has been in running now"
msgstr "已經在運行"

#: modules/system/sysInfo/sysInfoProcs.c:122
msgid "Task Name"
msgstr "任務名稱"

#: modules/system/sysInfo/sysInfoProcs.c:139
msgid "When stop "
msgstr "在停止時"

#: modules/system/sysInfo/sysInfoProcs.c:140
msgid " and it's registered on SIP Server"
msgstr "已經在SIP伺服器上註冊"

#: modules/system/sysInfo/sysInfoProcs.c:141
msgid "stop will cost some more time"
msgstr "停止會花費一些時間"

#: modules/system/sysInfo/sysInfoProcs.c:141
msgid "So you may wait this page refreshing several times to get the result"
msgstr "你可能需要刷新幾次頁面得到結果"

#: modules/system/sysInfo/sysInfoProcs.c:161
#: modules/system/sysInfo/sysInfoProcs.c:173
msgid "System Task"
msgstr "系統任務"

#: modules/system/sysInfo/sysInfoProcs.c:161
#: modules/system/data/cgiDataBackup.c:145
msgid "Please waiting"
msgstr "請等待"

#: modules/system/sysInfo/sysInfoProcs.c:173
msgid "Status of System Task"
msgstr "系統任務狀態"

#: modules/system/sysInfo/sysInfoVersions.c:17
msgid "Platform Info"
msgstr "平臺資訊"

#: modules/system/sysInfo/sysInfoVersions.c:21
msgid "FF Server Info"
msgstr "FF server信息"

#: modules/system/sysInfo/sysInfoVersions.c:25
msgid "IpSet Task"
msgstr "IP設置任務"

#: modules/system/sysInfo/sysInfoVersions.c:29
msgid "Web Admin"
msgstr "網路管理"

#: modules/system/sysInfo/sysInfoVersions.c:67
msgid "version of System Task"
msgstr "系統任務版本"

#: modules/system/sysInfo/sysInfoVersions.c:70
msgid "Software Name"
msgstr "軟體名稱"

#: modules/system/sysInfo/sysInfoVersions.c:85
msgid "Software Version Info"
msgstr "軟體版本資訊"

#: modules/system/upload/admin_upload.c:22
msgid "Upload backup file saved in your computer"
msgstr "上傳電腦中的備份檔案"

#: modules/system/upload/admin_upload.c:24
msgid "Upload Admin Package"
msgstr "上傳Admin數據包"

#: modules/system/data/cgiDataBackup.c:21
msgid "is packaging"
msgstr "正在打包"

#: modules/system/data/cgiDataBackup.c:28
msgid "Packaging Data Failed"
msgstr "數據打包失敗"

#: modules/system/data/cgiDataBackup.c:60
msgid "Backup package is sending to server"
msgstr "備份包正在向伺服器發送"

#: modules/system/data/cgiDataBackup.c:67
msgid "TFTP transfer failed"
msgstr "TFTP傳輸失敗"

#: modules/system/data/cgiDataBackup.c:79
msgid "Data has been back to server"
msgstr "資料已經備份到伺服器"

#: modules/system/data/cgiDataBackup.c:93
msgid "Data Backup to TFTP Server"
msgstr "把資料備份到TFTP伺服器"

#: modules/system/data/cgiDataBackup.c:113
msgid "Download Backup "
msgstr "下載備份"

#: modules/system/data/cgiDataBackup.c:113
msgid "Please click following link"
msgstr "請點擊下麵的鏈結"

#: modules/system/data/cgiDataBackup.c:116
msgid "SONiX IP Camera Configuration Backup"
msgstr "松翰網路攝像頭配置備份"

#: modules/system/data/cgiDataBackup.c:145
#: modules/system/data/cgiDataBackup.c:150
msgid "Backup to Local"
msgstr "備份到本地"

#: modules/system/data/cgiDataUtils.c:52
msgid "Input IP Address of TFTP Server which"
msgstr "在TFTP伺服器中輸入IP位址"

#: modules/system/data/cgiDataUtils.c:52
msgid "save your backup"
msgstr "保存備份"

#: modules/system/data/cgiDataUtils.c:52
msgid "get your backup"
msgstr "取得備份"

#: modules/system/data/cgiDataUtils.c:59
msgid "Server IP Address"
msgstr "伺服器IP地址"

#: modules/system/data/cgiDataUtils.c:86
msgid "Read Device ID from Flash Device"
msgstr "從快閃記憶體設備讀取設備號"

#: modules/system/data/cgiDataUtils.c:92
msgid "Device ID read failed"
msgstr "讀取設備號失敗"

#: modules/system/data/cgiDataUtils.c:92
msgid "Please contact the support of Assist Corp."
msgstr "請求助幫手公司"

#: modules/system/data/cgiDataUtils.c:99
msgid "Device ID is"
msgstr "設備號是"

#: modules/system/data/cgiDataRestore.c:22
msgid "is getting from"
msgstr "來自"

#: modules/system/data/cgiDataRestore.c:27
#: modules/system/data/cgiDataRestore.c:44
msgid "Access File Failed"
msgstr "訪問檔失敗"

#: modules/system/data/cgiDataRestore.c:40
msgid "local file is checking"
msgstr "本地檔正在檢查"

#: modules/system/data/cgiDataRestore.c:53
msgid "is invalidate"
msgstr "是無效的"

#: modules/system/data/cgiDataRestore.c:53
msgid "So removed"
msgstr "所以刪除"

#: modules/system/data/cgiDataRestore.c:78
msgid "is unpackaging"
msgstr "正在解壓"

#: modules/system/data/cgiDataRestore.c:86
msgid "is not *.tar or *.tar.gz"
msgstr "不是 *.tar or *.tar.gz"

#: modules/system/data/cgiDataRestore.c:126
msgid "Trying"
msgstr "正在嘗試"

#: modules/system/data/cgiDataRestore.c:126
msgid "Times"
msgstr "次數"

#: modules/system/data/cgiDataRestore.c:154
msgid "Data has been restored from server"
msgstr "資料已經從伺服器恢復"

#: modules/system/data/cgiDataRestore.c:168
msgid "Data Restore from Server"
msgstr "從伺服器恢復資料"

#: modules/system/data/cgiDataMain.c:42
msgid "After reboot, configuration will restored to the factory default."
msgstr "重啟後，配置會恢復成出廠設置"

#: modules/system/data/cgiDataMain.c:44
msgid "Please reboot now"
msgstr "請立刻重啟"

#: modules/system/data/cgiDataMain.c:54
msgid "Data&Software Operation Failed"
msgstr "資料和軟體操作失敗"

#: modules/system/data/cgiDataMain.c:84
msgid "Data&Software"
msgstr "資料和軟體"

#: modules/system/syscfg/syscfg_pppoe.c:28
msgid "ADSL Device"
msgstr "ADSL設備"

#: modules/system/syscfg/syscfg_pppoe.c:32
#: modules/system/syscfg/syscfg_pppoe.c:79
msgid "Local IP Address"
msgstr "本地IP地址"

#: modules/system/syscfg/syscfg_pppoe.c:34
#: modules/system/syscfg/syscfg_pppoe.c:81
msgid "Peer IP Address"
msgstr "同等IP地址"

#: modules/system/syscfg/syscfg_pppoe.c:36
#: modules/system/syscfg/syscfg_pppoe.c:83
msgid "Primary DNS Server"
msgstr "首選DNS伺服器"

#: modules/system/syscfg/syscfg_pppoe.c:38
msgid "Secondary DNS Server"
msgstr "備用DNS伺服器"

#: modules/system/syscfg/syscfg_pppoe.c:43
msgid "Connection(Seconds)"
msgstr "連接（秒）"

#: modules/system/syscfg/syscfg_pppoe.c:45
msgid "Send(Bytes)"
msgstr "發送（位元組）"

#: modules/system/syscfg/syscfg_pppoe.c:47
msgid "Rcvd(Bytes)"
msgstr "接收（位元組）"

#: modules/system/syscfg/syscfg_pppoe.c:64
#: modules/system/syscfg/syscfg_pppoe.c:112
msgid "User/Password error"
msgstr "用戶名或密碼錯誤"

#: modules/system/syscfg/syscfg_pppoe.c:68
msgid "Current PPPOE Configuration"
msgstr "當前的PPPOE設置"

#: modules/system/syscfg/syscfg_pppoe.c:99
msgid "Timeout"
msgstr "暫停"

#: modules/system/syscfg/syscfg_pppoe.c:100
msgid "Maybe your network cable is not connected"
msgstr "可能是網線沒有連上"

#: modules/system/syscfg/syscfg_pppoe.c:101
msgid "Or PPPOE Server is not available"
msgstr "或者是PPPOE伺服器不可用"

#: modules/system/syscfg/syscfg_pppoe.c:120
msgid "Authentication Failed"
msgstr "授權失敗"

#: modules/system/syscfg/syscfg_pppoe.c:142
msgid "PPPOE is not startup until now"
msgstr "PPPOE還沒有啟動"

#: modules/system/syscfg/syscfg_pppoe.c:145
msgid "Please wait a moment and recheck it with"
msgstr "請稍候"

#: modules/system/syscfg/syscfg_pppoe.c:184
msgid "ISP Server"
msgstr "ISP伺服器"

#: modules/system/syscfg/syscfg_pppoe.c:189
msgid "ISP Service Name"
msgstr "ISP伺服器名字"

#: modules/system/syscfg/syscfg_pppoe.c:198
msgid "DNS Mode"
msgstr "DNS模式"

#: modules/system/syscfg/syscfg_pppoe.c:201
msgid "Set By User"
msgstr "由用戶設置"

#: modules/system/syscfg/syscfg_pppoe.c:203
msgid "Set By Server"
msgstr "由伺服器設置"

#: modules/system/syscfg/syscfg_pppoe.c:240
#: modules/system/syscfg/syscfg_pppoe.c:258
msgid "PPPOE Configuration"
msgstr "PPPOE配置"

#: modules/system/syscfg/syscfg_pppoe.c:240
msgid "Set all parameters need for PPPOE connection in this page"
msgstr "設置PPPOE所需的所有參數"

#: modules/system/syscfg/syscfg_pppoe.c:251
msgid "PPPOE is connecting to server....."
msgstr "PPPOE正在連接網路"

#: modules/system/syscfg/syscfg_eth.c:31
msgid "DHCP Fail"
msgstr "DHCP失敗"

#: modules/system/syscfg/syscfg_eth.c:32
msgid "Maybe no DHCP Server is available"
msgstr "可能沒有可用的DHCP伺服器"

#: modules/system/syscfg/syscfg_eth.c:33
msgid "Or cable is not connected"
msgstr "或者網線未連接"

#: modules/system/syscfg/syscfg_eth.c:39
msgid "DHCP WAN Configuration"
msgstr "DHCP WAN 配置"

#: modules/system/syscfg/syscfg_eth.c:53
msgid "Static WAN Configuration"
msgstr "Static WAN 配置"

#: modules/system/syscfg/syscfg_eth.c:92
msgid "Select Protocol for WAN Port"
msgstr "為WAN選擇協議"

#: modules/system/syscfg/syscfg_eth.c:110
msgid "OK"
msgstr "確定"

#: modules/system/syscfg/syscfg_eth.c:166
msgid "WWW Server will reboot after WAN configration"
msgstr "進行WAN配置後網路服務器要重啟"

#: modules/system/syscfg/syscfg_eth.c:218
msgid "Current Ethernet Configuration"
msgstr "當前網卡配置"

#: modules/system/syscfg/syscfg_eth.c:226
msgid "No Protocol is selected for WAN port"
msgstr "沒有為WAN埠選擇協議"

#: modules/system/syscfg/syscfg_eth.c:232
msgid "Static Configuration"
msgstr "靜態配置"

#: modules/system/syscfg/syscfg_eth.c:304
msgid "Not supportted command in WAN configuration"
msgstr "網路設置時不支援命令"

#: modules/system/syscfg/syscfg_reboot.c:33
msgid "Reboot will cost 0.5 minuts or more"
msgstr "重啟至少需要半分鐘"

#: modules/system/syscfg/syscfg_reboot.c:35
msgid "Rebooting....."
msgstr "正在重啟"

#: modules/system/syscfg/syscfg_reboot.c:45
msgid "Welcome return your our Web Admin!"
msgstr "歡迎回到網管頁面"

#: modules/system/syscfg/syscfg_reboot.c:46
msgid "If your have change configuration, please check it carefully"
msgstr "如果你改變了配置，請仔細檢查"

#: modules/system/syscfg/syscfg_reboot.c:47
msgid "Reboot OK now!"
msgstr "重啟完成"

#: modules/system/syscfg/syscfg_reboot.c:52
msgid "Not supportted command when reboot"
msgstr "不支援命令重啟"

#: modules/system/syscfg/syscfg_user.c:101
msgid "RePassword"
msgstr "確認密碼"

#: modules/system/syscfg/syscfg_user.c:103
msgid "RePassword can not be NULL"
msgstr "確認密碼不能為空"

#: modules/system/syscfg/syscfg_user.c:134
#, c-format
msgid "No System User Name is provided"
msgstr "沒有提供系統用戶名"

#: modules/system/syscfg/syscfg_user.c:155
#, c-format
msgid "Password can not be null when add user"
msgstr "密碼不能為空"

#: modules/system/syscfg/syscfg_user.c:160
#, c-format
msgid "Twice Password is not the same"
msgstr "兩個密碼不相同"

#: modules/system/syscfg/syscfg_hostname.c:29
#: modules/system/syscfg/syscfg_hostname.c:32
msgid "Hostname"
msgstr "主機名"

#: modules/system/syscfg/syscfg_hostname.c:29
#: modules/system/syscfg/syscfg_hostname.c:32
msgid "FQDN"
msgstr "正式功能變數名稱"

#: modules/system/syscfg/syscfg_hostname.c:90
msgid "Domain Name"
msgstr "功能變數名稱"

#: modules/system/syscfg/syscfg_hostname.c:100
msgid "When DDNS such as Peant Hull is activating"
msgstr "當DDNS（例如花生殼）被啟動時"

#: modules/system/syscfg/syscfg_hostname.c:100
msgid "FQDN input here will be used by our DDNS program"
msgstr "在這裏輸入的正式功能變數名稱將被DDNS程式使用"

#: modules/system/syscfg/syscfg_hostname.c:122
#: modules/system/syscfg/syscfg_hostname.c:130
msgid "Not Found"
msgstr "未找到"

#: modules/system/syscfg/syscfg_hostname.c:122
msgid "Field of hostname is not found"
msgstr "主機名未找到"

#: modules/system/syscfg/syscfg_hostname.c:130
msgid "Field of domainname is not found"
msgstr "功能變數名稱未找到"

#: modules/system/syscfg/syscfg_hostname.c:138
msgid "Host and Domain Configuration"
msgstr "主機和功能變數名稱配置"

#: modules/system/syscfg/syscfgMain.c:68
msgid "System Configuration Error"
msgstr "系統配置錯誤"

#: lib/lan/cgi_lan_setup.c:50
msgid "DHCP Service"
msgstr "DHCP服務"

#: lib/lan/cgi_lan_setup.c:62 lib/lan/cgi_lan_dhcp.c:39
#: lib/lan/cgi_lan_dhcp.c:42
msgid "DHCP Server Status"
msgstr "DHCP伺服器狀態"

#: lib/lan/cgi_lan_setup.c:92
msgid "Start DHCP Service"
msgstr "開啟DHCP服務"

#: lib/lan/cgi_lan_setup.c:101
msgid "WebAdmin will reboot after LAN configration"
msgstr "在局域網設置後將重啟"

#: lib/lan/cgi_lan_setup.c:216
msgid "Congratulation"
msgstr "祝賀"

#: lib/lan/cgi_lan_setup.c:218
msgid "For other Information"
msgstr "其他資訊"

#: lib/lan/cgi_lan_setup.c:220
msgid "Please consult the user manual provided by Assist Corp"
msgstr "請參考幫手公司的用戶手冊"

#: lib/lan/cgi_lan_setup.c:224
msgid "Quick Install Finished"
msgstr "快速安裝完成"

#: lib/lan/cgi_lan_dhcp.c:36
msgid "All Parameters of DHCP"
msgstr "DHCP的所有參數"

#: lib/lan/cgi_lan_dhcp.c:58
msgid "Start IP Address"
msgstr "起始IP位址"

#: lib/lan/cgi_lan_dhcp.c:60
msgid "End IP Address"
msgstr "結束IP地址"

#: lib/lan/cgi_lan_dhcp.c:68
msgid "Release Duration"
msgstr "版本期限"

#: lib/lan/cgi_lan_dhcp.c:70
msgid "Interface"
msgstr "介面"

#: lib/lan/cgi_lan_dhcp.c:80
msgid "Finish"
msgstr "完成"

#: lib/lan/cgi_lan_dhcp.c:183
msgid "Save DHCP Config File"
msgstr "保存DHCP配置檔"

#: lib/wireless/cgi_wireless_utils.c:29
msgid "No Wifi Hardware is found"
msgstr "沒有Wifi硬體"

#: lib/wireless/cgi_wireless_utils.c:47
msgid "Drivers is not load now"
msgstr "驅動未載入"

#: lib/wireless/cgi_wireless_mode.c:20
msgid "Mobile Station"
msgstr "流動站點"

#: lib/wireless/cgi_wireless_mode.c:37
msgid "802.11B"
msgstr "802.11B"

#: lib/wireless/cgi_wireless_mode.c:41
msgid "802.11G"
msgstr "802.11G"

#: lib/wireless/cgi_wireless_mode.c:45
msgid "Turbo"
msgstr "Turbo"

#: lib/wireless/cgi_wireless_mode.c:62 lib/wireless/cgi_wireless_mode.c:96
msgid "1M"
msgstr "1M"

#: lib/wireless/cgi_wireless_mode.c:67 lib/wireless/cgi_wireless_mode.c:101
msgid "2M"
msgstr "2M"

#: lib/wireless/cgi_wireless_mode.c:72 lib/wireless/cgi_wireless_mode.c:106
msgid "5.5M"
msgstr "5.5M"

#: lib/wireless/cgi_wireless_mode.c:77 lib/wireless/cgi_wireless_mode.c:111
msgid "11M"
msgstr "11M"

#: lib/wireless/cgi_wireless_mode.c:116
msgid "6M"
msgstr "6M"

#: lib/wireless/cgi_wireless_mode.c:121
msgid "9M"
msgstr "9M"

#: lib/wireless/cgi_wireless_mode.c:126
msgid "12M"
msgstr "12M"

#: lib/wireless/cgi_wireless_mode.c:131
msgid "18M"
msgstr "18M"

#: lib/wireless/cgi_wireless_mode.c:136
msgid "24M"
msgstr "24M"

#: lib/wireless/cgi_wireless_mode.c:141
msgid "36M"
msgstr "36M"

#: lib/wireless/cgi_wireless_mode.c:146
msgid "48M"
msgstr "48M"

#: lib/wireless/cgi_wireless_mode.c:151
msgid "54M"
msgstr "54M"

#: lib/wireless/cgi_wireless_mode.c:167
msgid "Select Wireless Mode"
msgstr "選擇無線網路模式"

#: lib/wireless/cgi_wireless_mode.c:230
msgid "AODV can only be used when Ad-Hoc Mode"
msgstr "AODV只能在Ad-Hoc 模式下應用"

#: lib/wireless/cgi_wireless_mode.c:231
msgid "When AODV is enabled, WIFI is in Ad-hoc no matter when you set"
msgstr "當AODV被使能，不論怎麼設置都工作在Ad-Hoc模式 "

#: lib/wireless/cgi_wireless_mode.c:246
msgid "Set Wireless Basic Parameters"
msgstr "設置無線網路基本參數"

#: lib/wireless/cgi_wireless_mode.c:305
msgid "Channel Parameter can be set only when drivers have been loaded"
msgstr "通道參數只有在載入了驅動後才能設置"

#: lib/wireless/cgi_wireless_mode.c:327
msgid "Wireless Basic Parameters"
msgstr "無線網路基本參數"

#: lib/wireless/cgi_wireless_mode.c:391
msgid "Mode Configuration of Wireless"
msgstr "無線網路模式配置"

#: lib/wireless/cgi_wireless_mode.c:391 lib/wireless/cgi_wireless_mode.c:399
msgid "Basic parameters of Wireless are set here"
msgstr "設置無線網路的基本參數"

#: lib/wireless/cgi_wireless_mode.c:399 lib/wireless/cgi_wireless_mode.c:405
msgid "Basic Parameters of Wireless"
msgstr "無線網路基本參數"

#: lib/cgi_lib.c:1380 lib/cgi_lib.c:1385
msgid "Network Interface Configuration"
msgstr "網路介面配置"

#: lib/cgi_lib.c:1380 lib/cgi_lib.c:1385
msgid "is not a validate IP address"
msgstr "不是合法的IP地址"

#: lib/cgi_nic.c:165
msgid "Please Check your network carefully"
msgstr "請仔細檢查你的網路"

#: lib/cgi_nic.c:165
msgid "Try Network configuration again"
msgstr "重試網路配置"

#: lib/cgi_nic.c:167
msgid "Network start failed"
msgstr "網路啟動失敗"

#: lib/cgi_pages_lib.c:86
msgid "Invalidate Operation"
msgstr "非法操作"

#: lib/process/cgi_services.c:222
msgid "Invalidate"
msgstr "無效"

#: lib/process/cgi_upload_file.c:25
msgid "Remote Update can be implemented by this function"
msgstr "遠端更新可以通過這個功能實現"

#: lib/process/cgi_upload_file.c:30
msgid "Upload the Web pages package for your Internet WWW Server"
msgstr "通過網路上傳檔"

#: lib/process/cgi_upload_file.c:35
msgid "Upload the PBX Firmware for update"
msgstr "上傳PBX固件更新"

#: lib/process/cgi_upload_file.c:45
msgid "Note : Only file which size is below 10M can be upload here"
msgstr "上傳檔不能超過10Mbyte"

#: lib/process/cgi_upload_file.c:142
msgid "Upload will consume some time on transfering and extracting files"
msgstr "上傳需要一些時間"

#: lib/process/cgi_upload_file.c:143
msgid "this is determined by the size of transfered file"
msgstr "這取決於文件的大小"

#: lib/process/cgi_upload_file.c:220
msgid "is saving"
msgstr "正在保存"

#: lib/process/cgi_upload_file.c:428
msgid "File Length is not validate"
msgstr "文件長度不合法"

#: lib/process/cgi_upload_file.c:432
msgid "File has a wrong format, file .tar, .tar.gz or .rar expected"
msgstr "檔格式錯誤，只能是tar, .tar.gz或 .rar"

#: lib/process/cgi_upload_file.c:436
msgid "File is too long,max long 10M"
msgstr "文件太大，已超過10M"

#: lib/process/cgi_upload_file.c:440
msgid "File is not exist"
msgstr "文件不存在"

#: lib/process/cgi_upload_file.c:444
msgid "File upload ok!"
msgstr "檔上傳完成"

#: lib/process/cgi_syscfg.c:122 lib/process/cgi_syscfg.c:139
msgid "IP Address is set as"
msgstr "IP位址被設置為"

#: lib/process/cgi_syscfg.c:122 lib/process/cgi_syscfg.c:322
msgid "in WAN port"
msgstr "在WAN埠"

#: lib/process/cgi_syscfg.c:124 lib/process/cgi_syscfg.c:324
msgid "Maybe WWW can be access with different URL in your browser"
msgstr "可以利用流覽器通過不同的URL來訪問網路"

#: lib/process/cgi_syscfg.c:139
msgid "in LAN port"
msgstr "在局域網埠"

#: lib/process/cgi_syscfg.c:141
msgid "Maybe WebAdmin can be access with different URL in your browser"
msgstr "可以利用你的流覽器通過URL來訪問網路管理網頁"

#: lib/process/cgi_syscfg.c:182 lib/process/cgi_syscfg.c:189
msgid "Network Configuration"
msgstr "網路配置"

#: lib/process/cgi_syscfg.c:182
msgid "Protocol is not defined"
msgstr "協議未定義"

#: lib/process/cgi_syscfg.c:189
msgid "Net Device is not defined"
msgstr "網路設備沒有定義"

#: lib/process/cgi_syscfg.c:322
msgid "Detecting DHCP Server "
msgstr "探測DHCP伺服器"
